仲食shake shack

港女真係鍾意食屎

但個女仔幾正

Model 以前成日睇佢ig

最近仲開咗間藍店

先唔講係咪美心代理
個價完全係同個質素唔成正比

好貴，但味道根本唔值
仲要美心
狗也不食

佢藍絲 食藍店好正常

貴唔緊要
食完完全唔飽

佢去黃店先驚

關你撚事咩

對腳好撚正wor

more

樓主仲睇藍model？

條女假到 嗰時偷相post Instagram 扮自己經歷 笑死人

可以係佢後備acc
唔好亂咁抹黑人 把口生係你身上唔係咁用

係撚 on99 條女有道歉過 仲抽自己水食avocado 唔撚知就唔好估護主狗啦 臭雞都有護主狗

我同佢有過關係 唔想大家盲反姐

得啦 冇改錯名呀你 厹 人地釣到金龜 仲幫人護主 傻仔

你自己鐵石心腸唔好講到個個同你一樣

唔食邊有相post 要上Pinterest偷圖扮整靚靚avocado toast

你真係on9條女做錯野仲護主 話返人 幫佢奶閪啦 傻仔

呢啲親密關係我唔透露太多 尊重雙方

咁條女好唔好屌

護主

你ig 唔好彈啲雞出嚟㗎咩

我諗我識佢耐過你